回顧歷史 過去15年英超金手套得主

2004 施治 24場零封
2005 連拿 20場零封
2006 連拿 19場零封
2007 連拿 18場零封
2008 雲達沙 21場零封
2009 施治 17場零封
2010 祖赫特 18場零封
2011 祖赫特 17場零封
2012 祖赫特 18場零封
2013 施治 16場零封
2014 施捷斯尼 16場零封
2015 祖赫特 14場零封
2016 施治 16場零封
2017 高圖爾斯 16場零封
2018 迪基亞 18場零封

ccc尼竟然有

joe hart原來攞過咁多年

個幾年好撚勁

原來拉爾拿咁犀利拎過三次
好掛住佢, 唔知佢而家打成點

連拿
邊個話利記專出膠龍

祖赫特=美斯
施治=C朗

卡利奧斯呢？

2015 祖赫特 14場零封 最廢

佢英超第一龍

佢反應係好勁，但無奈係一個神經刀，近年算穩定咗

資料錯咗

2005 連拿 20場零封
2006 連拿 19場零封
2007 拉爾拿 18場零封

高質post

施治未爆頭之前勁撚到痴線

爆完頭之後成日都好似唔係好穩陣咁

啲年份錯唒
1314年係Cech同CCC尼一齊拎
之前果啲年份要向前移一年
第一次有金手套係0405年 Cech拎